不如快過政府整定個11月24日選舉宣言先

要有中英文版
作為支持民主自由既香港人，我地絕對尊重香港選舉自由，所以十一月廿四號當日唔會有示威活動，如果政府咁都要取消區議會選舉，責任全歸政府

推

後果自負

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

推到文膽入黎

Push

助攻美國

OK

到時仲取消就可以制裁

好波

推，整完都照取消，美軍來了我帶路

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

有得諗喎，跟正負皮做結果由民記讀出

你估政府會唔DQ任何人?

會，但能力範圍內做咗先

agree

冇任何dq先唔示威

放心
示威者唔出黎
臥底示威者就會出黎啦

所以要出聲明

推住先，泛民做嘢啦

Lm + Push

推一推

整完係下次"對話會“讀出嚟

贊成

因為班怕輸既親中派一定會派人攪事